46 Group 包辦 2018 日本寫真集 Top 10

*1位 306,767「乃木撮」 乃木坂46
*2位 190,672「ここから」長濱ねる
*3位 168,979「Lily-日々のカケラ-」石田ゆり子
*4位 164,507「わたしのこと」西野七瀬
*5位 *78,432「フィアンセ」菅井友香
*6位 *73,668「誰も知らない私」今泉佑唯
*7位 *73,064「パスポート」白石麻衣 (※累計 301,847)
*8位 *68,549「君らしさ」堀未央奈
*9位 *67,827「いたずら」星野みなみ
10位 *66,314「日向の温度」与田祐希